原來泡菜mix朱古力係咁既樣

啱啱youtube見到 連登仔點睇

幾靚幾可愛
我不能接受

東亞賤種 X 非洲賤種

你係咩種

屌 一個正評都冇

香港種 東亞數一數二

屌 我以爲真係朱古力 入嚟睇人食野

笑